[Rap] 米奇老味首豪宅東真係好正

尤其是中間嗰段

佢地首首都咁正
利申 打手

打後太空站,旺角嗰D開始回塘

可能係*專輯* 同diss 嘅分別
嘗試幫佢地兜吓

嗰首火星好洗腦
聽完之後個腦會充斥住奶油包喺度嗌 “戚你條女上去火星度屌!! 佢淨係望住我大嗌乜料!!!”

攞人地首歌改左做中文詞有咩正

上YOUTUBE睇佢地既LIVE
感受到LMF既影子

劈友劈友劈劈

吹大左少少wo 近排d歌差左好多
內容有少少厭 以前鳩得黎有theme 依排太亂黎

知唔知咩係mixtape啊

以前既LIVE 同志派對

最近得太空館ok
其他

呢排得星球大戰係正,火星都ok,其他

我覺得近排出太多台灣所謂嘅大屌歌，唧係成首都係我好勁其他人好屎嘅內容
一隻碟10首歌3, 4隻我都接受到，過半就過份咗啲
開始聽佢哋係改詩嗰首，同豪宅東𠵱首一樣
鳩得嚟好頂癮
希望佢哋有時間可以再出翻啲鳩歌

咁本身soundtrack都有版權掛，自己rap 做mixtape就可以無視版權？

旺角我最惡 屌你咪撚學

富林太空站~

首星球大戰 漢和仔lit撚到

法律上你可以話佢侵權，你可以話畀個beat嘅原作作者聽，睇下佢告唔告老味

但係你對於呢樣嘢咁大驚小怪，似乎你對rap未係好認識

以上嘅歌全部好撚正，得閒可以聽晒佢，聽下唔同rapper點樣演繹同一個beat

火箭兵團都正

兩萬里，兩萬五千里

黑社會主義好 的確係神碟黎

政治野始終都係最啱拎黎屌

一離開左就on9 好多

直接攻擊你條女係我張遊戲床

新歌得星球大戰好聽